


---
Тип: Задача
Описание: -
Исполнители: 
Проект: ВнедрениеЗнаний

Дисциплина: Программирование
Tags: Задача
regex-to-search: 
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey"

День: 12 # Не трогать!
Месяц: 11 # Не трогать!
Год: 2022 # Не трогать!
Дата_создания: Saturday 12th November 2022 19:43:47

день_завершения: нет
месяц_завершения: 12
год_завершения: 2022
дата_завершения: 2022-12-нет

Выполнено: нет
Результат: 
---

```dataview
TABLE день_завершения as "День истечения", месяц_завершения as "Месяц истечения", Проект, Выполнено, Результат, Количество_выходящих_задач as "Количество выходящих задач"
WHERE contains(file.name, "Список необходимых знаний для написания десктопных приложений на C++")
limit 1
```
# [[Список необходимых знаний для написания десктопных приложений на C++]]

На чём можно написать декстопное приложение, чтобы задеплоить сразу на все платформы? И чтобы получился быстрый и производительный продукт вроде декстоп-клиента Telegram?

Для таких задач есть комбо: С++ и фреймворк Qt, один из самых удобных GUI для разработки графических приложений. 

Напишите первое приложение на Qt на курсе Яндекс Практикума. За 2 месяца студентам предстоит изучить базу Qt:
— IDE Qt Creator и систему тестирования qTest, 
— работу с библиотеками QCore и QGui, 
— организацию сетевого взаимодействия с помощью модуля Qt network, 
— разработку дизайна интерфейсов на Quick/QML.

Наставники помогут разобраться в сложных темах, а ревьюеры — улучшить код. Итоговый проект — приложение, которое наполняет базу данных через графический интерфейс и формирует чеки, накладные и заказы. Его можно добавить в портфолио.

→ Запишитесь в первый поток

## Результат:



## Следующая задача:



## Смотрите также:

```dataview
LIST 
FROM !outgoing([[]])
WHERE regexmatch(this.regex-to-search,regex-to-be-found) or regexmatch(this.regex-to-search, file.name) or regexmatch(this.ключи,regex-to-be-found) or regexmatch(regex-to-search, this.regex-to-be-found)
```

---
#ВнедрениеЗнаний/ЖелаемоеЗнание   #Программирование #cpp